# Layouts DIVI

Este repositorio tiene un doble proposito:
1. Almacenar los diseños que voy generando en DIVI (WordPress) y que me pueden servir para poder utilizarlos en futuros proyectos.
2. como un recurso de de apoyo y colaboración para la comunidad y aquellos que desean y les sirvan mis diseños.